課金最多既手游

我先 富途牛牛 課左十五萬⋯⋯

15萬最多叫微課睇下貓哥

Pad 同貓咪大戰爭
玩左6、7 年
課過但唔多